大家讚揚「岳」字巴打嘅同時，係咪要做野關心下佢，有無律師幫緊佢？送左去邊間狗屋？有無入院？

有無人追查到？佢咁樣比人捉到，好撚大獲，好大機會比人踢入新屋嶺集中營

必要時大家仲要去狗屋支持佢，如果唔係我擔心佢會失蹤

推

Tui!
一定要跟！！

聽日去狗屋問下

暫時消息都仲在醫院